中國外交部：盼美國新一屆政府與中方秉持不衝突不對抗

中國外交部：盼美國新一屆政府與中方秉持不衝突不對抗
2020-11-05 HKT 11:57
分享工具 facebook twitter

仇志榮在北京報道
在北京，外交部副部長樂玉成說，很關注美國大選，希望大選能夠平穩、順利舉行。

樂玉成期望，美國新一屆政府與中方相向而行，秉持不衝突、不對抗、相互尊重、聚焦合作、管控分歧。

咁快爆大獲

不衝突不對抗咁俾中共食撚左

直頭歸順添啦，諗定俾美國做省定做縣啦

拜登：ok，没问题。

登: 這是當然的

Thx Block左個死垃圾